﻿<volume level="100"/><voice required="Name=IVONA 2 Tatyana OEM"><rate absspeed="-3">16.<silence msec="500"/></rate></voice>

<volume level="100"/><voice required="Name=IVONA 2 Maxim OEM"><rate absspeed="-3">Во-первых, приведенные пять положений суть или не все, или больше, чем все, общие понятия, начертанные в нашей душе божьей рукой, если вообще разумно верить в то, что они начертаны так, ибо существуют другие положения, которые, даже по правилам самого автора, имеют столько же права претендовать на такое же происхождение и столько же основания считаться врожденными принципами, как и по крайней мере некоторые из перечисленных им пяти, например «Поступай с другими так, как хочешь, чтобы другие поступали с тобой» и, быть может, сотни других, если хорошенько подумать.<silence msec="500"/></rate></voice>

<volume level="100"/><voice required="Name=IVONA 2 Maxim OEM"><rate absspeed="-3"><silence msec="500"/></rate></voice>
